[卓悅] 2月8日 排隊買口罩 Live

02:50 渣甸坊 37人

我既香港....

咁排法冇病都變有病，依個真係垃圾政府，垃圾政權

02:56 sogo 後面 0人

如果話無貨返會點

Cls

中間嗰啲放張紙皮就當排隊?

最低工資40
排八粒鐘
即係幾錢？

咁多後生排隊

平日要返工，聽日放假

香港已死...

今日轉左另一間分店，本身排緊隊既人就即刻跑去另一間

所有野都係大陸攪出來 反修例，肺炎 03, 年2020年豬瘟 豬肉貴撚晒。。
垃撚圾。。。
依家咩都要搶。。

好可悲

唔想屋企兩老出去吹風

孝子

但如果係藍絲父母又會唔會咁做

排到如果冇真係會想喊

好慘啊。。。

04:10渣甸坊 90人

04:32 渣甸坊 約115人

可能平時要返工，聽日星期六唔駛返

05:13 渣甸坊 約181人

05:35 渣甸坊 約203人

香港人前世一定做好多壞事..

其實97後香港冇天災，只有人禍，支共可能覺得香港人生活太安樂，隔幾年就要搞到你雞毛鴨血！

如果最後係北角賣真係好撚慘

05:44 渣甸坊 約210人

樓主是咪dry報告
唔排唔買

我真係聽過有排隊市民話因為公司冇口罩提供，但又要佢地戴口罩返工，否則唔使返，所以通宵都要排，排完已經冇時間返屋企訓，要直接返工，聽完都想喊！

又有

香港真係痴線

05:55 渣甸坊 約234人

Ding，一早5點出左門口，on 99坐左地鐵，點知入左閂先知6點先頭班車。😭😭點算呀趕唔啦

手足 又係我 銅鑼灣有冇貼野？

依加來

無貼 「無貨」

收到 出門

旺角有冇消息？

，機會只留比有準備既人

排隊可以禁下手機 炒散真係要落手做

今日博銅鑼灣算

樓主咁勁數埋人數

唔撚係丫.....你又要我戴又唔提供...公你贏字我輸無分別

😭已到，龍尾去到落斜

我仲遲過你 趕緊黎

06:21 龍尾

希望大家都買到，身體健康

衝呀

通常一間派幾多個？

試過排左3個鐘結果得11個籌，排唔到。

300-800 不等

琴日派左渣甸坊今日應該冇喎

屌做邊行架
叫佢地開公司名啦咁撚刻薄

07:05 渣甸坊 約 421人

好痴線

香港人 呢獲 比 支那畜生害得最慘…………

全部都抵死慘到乞兒咁都唔反抗

有冇人有其他區排？

On9
排幾個鐘就係為左盒口罩，都唔走去反政府

點解你咁得閒日日影人排隊

有無人知北角匯咩環境？

痴撚線

300/680好似係

d人四五點去排到十一點先買到 仲要未必估中邊度有貨 真係佩服

炒iPhone 既日子

0835 渣甸坊 約 693人
實際人數你預派籌時 +50人差唔多

啱呀，排緊。而家都係搏一鋪。天光之後好難捱😑唉。

好癲呀， 已經700人。。

700人應該唔洗排 好多時得680個籌

呢個垃圾政府 dllm

好似個個相信 銅鑼灣一定有貨

好彩我係連登仔
係新年前聽連登仔講買左3盒

林鄭垃圾

卓悅昨日前日都話無口罩，銅鑼灣可能多啲籌
大西北卓悅勁少籌

琴日有貨既 今日我就搏佢無再返貨

0850 渣甸坊卓悅 約 716人
實際人數你預派籌時 +50差唔多

咁易咩，之前大半年都反緊政府效果如何，和理非勇武都好多付出得到啲咩

香港人唔夠大陸人鬥，平民都細粒過大陸人，打都唔夠打

有無人知北角匯咩環境

屌，講緊我公司

你睇樓主個名就知

好彩一早買左40盒

送到黎香港先算啦

0929
龍尾 渣甸街街市
（無再數人、無影相）

收到風今日好似港島區無貨
今日啲貨去左九龍區

到左香港啦

咁撚勁
點解冇俾人cut單

兩盒thx

Sasa賣60$/包 得7個限買一包
排隊冇左個，得返6個

我都係, 我買左堆ASTM2
40短

排左幾耐

冇排

追究CSI口罩出口單嘢啦，香港人就咁排，政府口罩就偷偷運上去俾支那人

星期六好似特別癲

就黎10點 緊張

莎莎60蚊七個 真係玩死人
利申：無排

我在重慶大廈排緊

林奠幾時死想害香港人害到幾時

跑online準備

如果銅鑼灣無 就好多人失望

人哋長命百歲點同你地啲賤民

人地英藉隨時走佬啦

跑online啦又玩

又海房道

冇就好 成班排隊狗 鬥早呀嗱 爭呀嗱

香港人真係好慘

屌真係唔撚排
口罩冇晒就唔帶了

琴日就駱克道跑去渣甸坊
今日就調番轉😂😂😂😂😂😂

理撚得佢
排頭位嗰啲擺明係炒狗
抵撚死

屌你柒婆害到香港人無啖好食，無覺好瞓，乜都都要自己打算。

排左重慶大廈

下星期就冇機會排 唉

有冇人知荃灣咩情況

公立醫院都係淨返一個月口罩
source: rthk

依家通宵排都冇望

排旺角中心冇份

班智障大安旨意半夜去排卓悅話咗重新安排發售地點功課都唔做

好好笑
抵撚死

竟然冇掉走佢d紙皮

你班友唔好咁鐘意排隊得唔得

防疫產品冇話係口罩

唔鬥早點買到呢
為左買口罩係咁嫁啦
（排隊黨炒家死全家）
等10點先去肯定冇

Diu, 今日係駱克道！由渣甸坊跑去跑到PK。前面又勁L多人打尖，一個人排、帶4-5個friend插隊，想點呀

屌柒佢啦

係囉diuuuuuu

應該自己印定臨時籌，冇既當打尖

當面屌柒佢

加多句：兩盒 thx

插隊撚屌你老母！

插隊撚理得你，屌唔走嫁

想問下今日除咗卓悅仲有邊度有口罩賣屋企已經冇晒

尋日（2月7）開始改遊擊 話轉地點，日日有的渣甸坊仲刻意貼左張其他鋪 無既「今日2月7無貨」紙係閘。

於是尋日既人就全部排駱克道，我03:30到駱克道（sogo後面）係排第15。

點知 10:00 卓悅出post 開渣甸坊（589籌）。
Sogo後面現場400-500人由駱克道 跑番去 渣甸坊。

我跑到番渣甸坊 排255

——————

經過尋日狼來了故事

今日所有人排番渣甸坊，0250 我到渣甸坊排 37，0255去過駱克道望 0人。

渣甸坊 我最後一次數人 係 08:50，716人

最後頭先10:01 卓悅出post 開駱克道（600籌），渣甸坊現場 over 700人 跑番去 駱克道。

我跑到番 駱克道 排 228

你咁好心機整埋水印

寧願通宵咁撲都唔追究csi口罩
豬到咁
我係林鄭我都蝦你哋啦

巴打咁勁

係呀頂，好厚面皮呀！頭先忍唔住爆左打尖人士們幾野！佢地鬧極都無動於衷，當你耳邊風！Diu

追究就即刻有口罩用就好 好多人一個都無

已失敗

隻手似藍屍廢老

問題係
呢班人係咪真係一盒口罩都冇？

慘到呢

荃灣卓悅 600盒 差20個先攞到飛

早知唔去青城 莎莎同卓悅搏